如果仔女怪責我當初點解要生佢出黎受苦，應該點回應好？

:同佢講對唔住
:一巴車落去

幫佢安樂死

你自己要衝咁快關我咩事

意外黎既大家都唔想

有一巴車落去呢個想法已經錯 冇自殺已經要講多謝。

點解你唔縮入老母個窿度

認真
首先睇下你有冇做好教學嘅本份先
唔係讀書
講緊教佢作為一個人嘅能力
如果有

屌
我生你果陣撚知你咁廢柴咩
你受苦係因為你廢柴
關我撚事

跪喺度道歉

俾錯正評
道歉啦仆街

佢話寧願自己冇出過世
我聽完除左嬲 仲有少少hurt
佢有冇體諒過我苦心 ...

就算有錢有盡責都一樣可以話你

基因唔好 仲乜生我
子宮唔靚 仲乜生我
陀得唔好 仲乜生我

就算比你乜條件都有
一樣照插
萬能key

世界咁悲哀 仲乜要生我
人生終有一死 唔生就唔駛死

邊隻鄉下
仲乜

就算比你乜條件都有，一樣可照插的萬能key

世界咁悲哀， 仲乜要生我。
人類社會咁爛，仲乜要生我。
所有人都終有一死 ，唔生就唔駛死。
死後變灰乜都冇，唔出世就冇生離死別。

幾大
仔定女

似樓主本人居多

借我個仔ac用

係冇心理病情況下
出世四肢健全智力正常冇遺傳病
就已經有能力找尋快樂
硬件上俾齊你
要灰頹要負面，你嘅選擇
關父母撚事

駁唔倒

首先叫佢唔好上咁多連登

我一直都係咁諗，點解要生我出嚟
如果咩都無，咪唔會有喜怒哀樂，
唔會有[我] 依個意識存在，甚至唔應該有人類存在，
咁就唔會有痛苦，別離...
就算有開心過又點，最後死嘅時候咩都帶唔走，
你生嘅時候係想傳宗接代，想人生圓滿，
有無諗過個仔女有無想出世？
所以我極度反對生仔